要好好懲罰半島同洲際先得

係呢個地段半島同洲際呢兩間五星酒都比手足暫避但點解偏偏就係喜來登唔比手足去暫避仲要幾十個保安係門口守住？？？？無解，同埋你個死人廣告板大大隻字中國建設銀行，係咪啫係表明立場呢？？？

不分化不割席不篤灰
光復香港 時代革

#寶寶投稿

（請大家手動轉）

見到有人喺度吹奏半島酒店，內心真係返咗無數個白眼。

我同我兩位同事，係最後幾個入半島嘅人，當時佢哋係唔俾我哋入去，但見到我哋係外國記者，所以先至放行。

半島根本上就冇開閘，只係落唔切閘，只係落唔切閘，只係落唔切閘（重要嘢要講三個）所以有20~30個人先入咗去，個經理無奈到一個點，過咗冇耐個閘全落，中間嗰對門神用木板擋埋。

入到去大堂，經理一味同我哋強調唔係唔歡迎我哋，而我內心只係想快啲走。

我同我兩位同事係最後離開酒店，我哋走嗰陣佢哋假到喊嘅笑容，我仲記得，就好似終於請走曬啲麻煩友，終於冇人阻住佢做生意咁嘅款。